★冬至群組 ready!!

有d廢老 迷戀支那垃圾思想，一定冚家 齊齊整整

唔爆至奇

你無家人無朋友?

佢真係冇

今日有 d人已經ready 緊

入黎就係為左等呢張

老貓請開返係飲食台，謝

美國一日幾十萬單 一定係支那思想原因

升！

你想食virus做冬？

冬至大過年

群組咪群組
留係屋企自閉佢開關咪又係再爆
點解自己唔玩

武漢肺炎，come from支那的

睇呢個post d reply，已經知道 冬至大爆發 not a dream

打邊爐群組

Just a flu

驚閪群組

同住家人邊日都差唔多
餐廳限聚都唔包
樓主冇家人係慘啲